［波經］有冇清覺得摩迪=雁夜 盧蛇=時臣

世一摩入唔到波失金球獎依個女朋友都係盧蛇既錯‼️‼️😭

哭

覺